機場人 求下你俾佢走

記者就放左佢

停啦

又比人拎住痛腳
又比人轉焦點

明明重點係 還眼
變左圍公安 圍假記者

幽靈acc出手
原來做啱咗
機場嘅手足繼續

你都係啦 你先係？

我係P牌

但唔係從未發過言
相反我日日都發言
唔同你從不關心呢場運動
但第一個post就叫人收手

睇真d啦 我叫人fact check ah

我都發過言啦 搵交嗌